鋼gum運動 正式開始

我們都是鋼gum！

推！

手套行動，正式啟動

請行動！

irene

十卜你

我們都是手套王

🐶🙆🏻‍♂️

波台又多隻狗

bb ho ball

記住記住記住
手套手套手套

喂 鋼狗 我十卜你喎

25

人靚心地好💗

💖💖

手套奇俠

glove man

得一隻手套就咪放上黎啦

唔使揸機呀？

好波

咬骨頭

突破盲點

狗

唉我真係屌你地老母咩

咁都有位入我真係鄧你慘呀cos仔

新發現

今次g持cos
甘都俾人入到

大家唔好推啦

做乜轉左紅字

原來狗真系會帶手套

我c da

冇呀 冇人推喎

輕輕一推

咪hey0

yes

cos好慘

盲生好波

1001

hi dog

吾准再講cos係狗牙

係狗wor

死老坑